小花終歸是小花 不可能是佩沙白般的大樹

所以點解話美斯係溫室小花

冇其他大佬就出晒事 茁壯成長唔到

有三老在陣 點輸都唔會比羅馬 利記大炒反cup

美斯唔係唔勁 但小花終非大樹 狂風暴雨逆境之下

又點及得上c朗哩啲大樹

寧願比碧基 影帝做隊長 都冇咁傷

駁唔到

Yes 駁唔刀

點駁

講得好

點解唔可以順境波奪冠

順境波
小花就係球神

其實順境贏冠軍咪得
未試過踢逆境波就冠軍是有咁既球隊

你咪問返佢點解要散步炒單刀